點解冇人煲大解密香港嗰單嘢?

佢呢個解密香港網站post電話number大頭相搞鳩我哋， 次次都有藍絲帶專登玩電話搞鳩人

我出post點解都冇人睇， 唔通你係咪想等到有人打電話問你係邊個邊個先安樂？

pish it 1/10

pish it 2/10

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

pish it 3/10

超級大核彈

pish it 4/10

推，係咪有單新聞話入邊啲料係公安流出?
(事主過關比公安查時特登填錯資料，後尾發現起底網入邊出現同佢本人一樣既檔案，但係同一個位既資料錯左?)

我唔肯定啲資料係咪大陸公安嗰邊流出， 唯獨我想講嘅係嗰個網站專起人哋電話number，根本方便藍絲帶無聊玩電話搞人

push it 5/10

只可以無視，唔好俾click rate
同老豆搵仔一樣消滅唔到
咁得閒你都可以去阿囝搵老豆老母搵電話打

多謝師兄指點

pish it 6/10

老豆搵仔：

湊緊錢轉number

pish it 7/10

垃圾解密
有無人寫個python 係咁send mail俾佢 提佢擺多d人上去

最後擺曬所有畀老豆搵仔起底嘅黑警number上去， 等全世界知道香港仲有真正嘅暴徒仲未發掘到出嚟

pish it 8/10

睇佢個網址，似係用俄羅斯server，另外幾個backup網係用啲中歐國家server。所以應該比較難隊lum個網架喇...

不過可以大家報啲藍絲料俾佢，自己去老豆搵仔 / 仔搵老豆老母啦